/**
 * Инструкция по установке
 */
1. Разархивируйте модуль в папку /sites/all/modules
2. Включите его на странице управления модулями admin/build/modules
3. Поставьте блок прогноза погоды в любой удобный для вас регион


/**
 * Настройка
 */
Вы можете настроить модуль на странице - admin/config/services/weather-forecast


/**
 * Разработчики
 */ 
Модуль создан Ходаненком Андреем 
ООО "Интернет-Маркетинг" http://www.internet-marketing.by


/**
 * Примечания
 */
Модуль обновляет прогноз погоды при каждом запуске cron. Если cron включен то прогноз погоды всегда будет обновляться.

Доработка и нахождение багов в модуле однозначно приветствуется. Если вы хотите внести изменения - отправьте сообщение на xoda91@gmail.com. 
